手指插住電腦做野

我想問插住隻手指做野 係個手指入面開個word打字 部電腦突然死左手指份文件會唔會冇左

d cache 係ram入面

用 google docs 啦

有機會冇，特別係MS OFFICE

有儲存就有 冇儲存就冇
其實word好似可以set每隔幾分鐘自動save
或者你可以養成良好習慣 得閑就按下curl+s